《**All In
真愛賭注**》（），是[韓國](../Page/韓國.md "wikilink")[SBS自](../Page/SBS_\(韓國\).md "wikilink")2003年1月15日起播放的[水木連續劇](../Page/SBS水木連續劇.md "wikilink")。

## 劇情介紹

7年前，仁賀停學一年後復學，在學校與正元相識，成為好友。他們常常到正元父親的電影院，並因一次幫忙而救了閔珠茵，但卻得罪了一個小幫派。不久，珠茵的父親被高利貸迫死，而她也被那小幫派捉了，仁賀、他的朋友及正元因此一起去拯救她。過程中，仁賀的一個朋友被小幫派追捕時墮橋重傷。為了報復，正元想出了打擊那幫派的方法──燒貨倉，但他們的老大卻被意外燒死，仁賀因此被判入獄，珠茵被修女帶到修道院寄住，而正元因父親的影響下，無罪釋放。

7年後，仁賀出獄，並在獄中的朋友──劉宗丘的介紹下，到濟洲島的賭場當保安，並再次遇到在那裏工作的珠茵，兩人共墮愛河。可是，7年前失去老大的黑幫混混林大致卻未放棄對仁賀報復的機會，派人追殺仁賀。另一方面，仁賀與宗丘被黑幫老大要脅，在賭局出千贏錢，但賭局的其中一個參與者被殺，令仁賀與宗丘被通緝。兩人在正元的幫助下，成功偷渡到美國。

珠茵因為仁賀的失蹤而極度悲傷，在修女的鼓勵下，決定到美國留學。仁賀與宗丘在美國輾轉之間在黑手黨下幹活。仁賀在一次老大的拍賣會，遇到老大女兒的翻譯幫手，那人正是珠茵。兩人再度沐浴於愛河之中，並打算結婚，但在婚禮當天，仁賀到教堂途中，遇見老大仇家派來的殺手，槍戰中，仁賀救了老大，但自己卻身中多槍……

## 人物介紹

### 主要角色

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>演員</p></td>
<td><p>角色</p></td>
<td><p>介紹</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/李炳憲.md" title="wikilink">李炳憲</a></p></td>
<td><p>金仁賀<br />
<small>少年：<a href="../Page/晉久.md" title="wikilink">晉久</a></small></p></td>
<td><p>從小就失去父母的仁賀，一直被他的叔叔金植修養大，但他叔叔是一名賭徒，仁賀因常常被他帶到小賭館出千，而對賭術有一定的認識。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/宋慧喬.md" title="wikilink">宋慧喬</a></p></td>
<td><p>閔珠茵<br />
<small>少年：<a href="../Page/韓志旼.md" title="wikilink">韓志旼</a></small></p></td>
<td><p>因母親的離世，珠茵高中的時候就來到從未見過一面，在電影院當放映師的父親那裏生活，亦因如此，她遇到了金仁賀及崔正元這兩個改變她一生的男人。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/池晟.md" title="wikilink">池晟</a></p></td>
<td><p>崔正元</p></td>
<td><p>父親在<a href="../Page/首爾.md" title="wikilink">首爾</a><a href="../Page/永登浦區.md" title="wikilink">永登浦管理多間娛樂場所</a>，正元因此常去父親的電影院獨個兒看電影。在學校，正元遇到剛復學的仁賀，並與他成為好朋友。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/朴帥眉.md" title="wikilink">朴帥眉</a></p></td>
<td><p>徐芝熙</p></td>
<td><p>在<a href="../Page/濟州特別自治道.md" title="wikilink">濟洲島經營幾間賭場的徐勝敦是她的父親</a>，芝熙小時候與正元曾有過一面之緣。芝熙因繼承父業而到<a href="../Page/美國.md" title="wikilink">美國</a><a href="../Page/拉斯維加斯.md" title="wikilink">拉斯維加斯留學</a>，並再次遇上正元。</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 其他角色

|                                        |          |                            |
| -------------------------------------- | -------- | -------------------------- |
| 演員                                     | 角色       | 介紹                         |
| [許峻豪](../Page/許峻豪.md "wikilink")       | 劉宗丘      | 仁賀在獄中認識的朋友，出獄後跟仁賀兩人出生入死。   |
| [金兌妍](../Page/金兌妍.md "wikilink")       | 珍妮       | 在美國接應仁賀與宗丘，並介紹專家給仁賀教授賭術。   |
| [崔俊用](../Page/崔俊用.md "wikilink")       | \-{朴}-泰俊 | 仁賀高中時的好朋友，後來任職警察。          |
| [崔貞媛](../Page/崔貞媛.md "wikilink")       | 劉貞愛      | 母親與仁賀的叔叔是好朋友。貞愛從小就一直暗戀著仁賀。 |
| [李德華](../Page/李德華.md "wikilink")       | 崔圖煥      | 正元的父親，因一直夢想經營賭場，而與徐勝敦週旋。   |
| [林玄植](../Page/林玄植.md "wikilink")       | 金植修      | 仁賀的叔叔，一名賭徒。                |
| [趙卿煥](../Page/趙卿煥.md "wikilink")       | 徐勝敦      | 芝熙的父親，經營好幾間賭場。             |
| [笛木優子](../Page/笛木優子.md "wikilink")     | 理惠       |                            |
| [鮮-{于}-銀淑](../Page/鮮于銀淑.md "wikilink") | 尹惠善      |                            |
| [朴元淑](../Page/朴元淑.md "wikilink")       | 張賢慈      |                            |
| [尹瑞賢](../Page/尹瑞賢.md "wikilink")       | 萬洙       |                            |
| [崔蘭](../Page/崔蘭.md "wikilink")         | 張美蘭      |                            |
| [徐智慧](../Page/徐智慧.md "wikilink")       | 女從業員     |                            |
| [趙軟祐](../Page/趙軟祐.md "wikilink")       | 日本黑道     |                            |
| [金姬貞](../Page/金姬貞.md "wikilink")       | 珠茵的事務室職員 |                            |
| [金秉世](../Page/金秉世.md "wikilink")       | 麥可張      |                            |
| [鄭昊彬](../Page/鄭昊彬.md "wikilink")       | 鄭俊日      |                            |
| [奇周峯](../Page/奇周峯.md "wikilink")       | 裴上斗      |                            |
| [洪汝珍](../Page/洪汝珍.md "wikilink")       |          |                            |
| [孔賢珠](../Page/孔賢珠.md "wikilink")       |          |                            |

## 其他搭配歌曲

  - 台灣[八大戲劇台版本](../Page/八大戲劇台.md "wikilink")
      - 片尾曲：[林俊傑](../Page/林俊傑.md "wikilink")《簡簡單單》

<!-- end list -->

  - 台灣[華視主頻版本](../Page/華視主頻.md "wikilink")
      - 片頭曲：[張學友](../Page/張學友.md "wikilink")《如果不愛你》
      - 片尾曲：[張學友](../Page/張學友.md "wikilink")《忘了哭》

<!-- end list -->

  - 香港[有線電視版本](../Page/香港有線電視.md "wikilink")
      - 片頭曲：[陳潔儀](../Page/陳潔儀.md "wikilink")《分書》
      - 片尾曲：[鄧建明](../Page/鄧建明.md "wikilink")《戀人別戀》

## 外部連結

  - [韓國SBS官方網站](http://tv.sbs.co.kr/allin/)
  - [香港亞洲電視官方網站](https://web.archive.org/web/20071111114132/http://www.hkatv.com/drama/allin/)

  - [臺灣八大電視官方網站](https://web.archive.org/web/20090401211405/http://www.gtv.com.tw/Program/B051420030623U/)


[Category:2003年韓國電視劇集](../Category/2003年韓國電視劇集.md "wikilink")
[Category:報復題材電視劇](../Category/報復題材電視劇.md "wikilink")
[Category:華視外購電視劇](../Category/華視外購電視劇.md "wikilink")
[Category:亞洲電視外購劇集](../Category/亞洲電視外購劇集.md "wikilink")
[Category:八大電視外購韓劇](../Category/八大電視外購韓劇.md "wikilink")
[Category:香港有線電視外購劇集](../Category/香港有線電視外購劇集.md "wikilink")